{
    "All categories": "所有类别",
    "All tasks": "所有任务",
    "Created by GooNext & sergeytestweb ©2021": "由...製作 GooNext & sergeytestweb ©2021",
    "Category with id - ": "具有ID的類別-",
    "has been successfully deleted": "已成功刪除",
    "Category submenu": "類別子菜單",
    "This is the description": "這是說明",
    "All available categories": "所有可用類別",
    "Choose your own category": "選擇自己的類別",
    "Delete category": "刪除類別",
    "Add new category": "新增類別",
    "Board has been successfully added": "董事會已成功添加",
    "Task has been successfully added": "任務已成功添加",
    "Add title and board name": "添加標題和板名",
    "Enter a description": "輸入描述",
    "Category has been successfully added": "類別已成功添加",
    "Please enter a title": "請輸入標題",
    "Task has been successfully updated": "任務已成功更新",
    "Delete board": "刪除板",
    "Edit task": "編輯任務",
    "Change status": "變更狀態",
    "Delete task": "刪除任務",
    "Add new board":"添加新板",
    "Add new task": "添加新任務",
    "There are no boards": "沒有板子",
    "Enter title": "输入标题",
    "Select a board": "选择一个板",
    "There are no boards now. Click on the 'Add boards' button to add a new one": "現在沒有木板。 點擊“添加面板”按鈕添加一個新的"
}